星期日 10/11 一點開花 早點開早d散 星期一7點大三罷行動

其實係兩點
但你地友仔實遲到
今次唔准玩到咁夜
星期一7點有正經野做

推推推

自己post自己推
小弟垃圾今晚無出
唯有推行動post

熱烈地彈琴熱烈地推
星期一放佢老母假

周同學

幫你推

推

雖然出面好多核彈post
但唔行動核彈係唔會爆
多你一個多好多

唔好掛住討論啦
俾你出100個post1000個留言都冇用
要出來呀
你可以唔覆我
但見到請你出來

推多啲

推行動呀

唔要習慣呀
唔要有下一個
唔出個d都係幫兇

曱近平

推
熱門無晒聽日嘅po 淨係講1111

推 食完lunch出

多謝大家支持

Push

推，有女仔俾人強姦，仲休息？

聽日見

而家只係叫你早D起身出門支持聲援，同埋唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。